  \newgeometry{left=2cm,bottom=1cm,top=2cm,right=2cm}
\begin{landscape}
  \begin{table} 
  \caption{The hexachordal system\label{table_hexachordal_system}}
    \begin{center}
    \begin{tabular}{p{1cm} p{0.2cm} p{1cm} p{2cm} p{2cm} p{2cm} p{2cm} p{2cm} p{2cm} p{2cm} p{4cm}}
      \hline
      \\ \multicolumn{3}{p{4cm}}{
        Altura en la notación de Helmholtz
      }
      & \textsc{Hard Hex'D}$^\circ$
      & \textsc{Nat'l Hex'D}$^\dagger$
      & \textsc{Soft Hex'D}$^\ddagger$
      & \textsc{Hard Hex'D}
      & \textsc{Nat'l Hex'D}
      & \textsc{Soft Hex'D}
      & \textsc{Hard Hex'D}
      & \textsc{The Basic Gamut}
      \\ \hline
      \\        & \textit{e''} & & & & & & &                & \textit{E la}  & \textit{E la}     (Ela)
      \\        & \textit{d''} & & & & & & & \textit{D re}  & \textit{D sol} & \textit{D re sol} (Delasol)
      \\ Treble & \textit{c''} & & & & & & & \textit{C sol} & \textit{C fa}  & \textit{C sol fa} (Cesolfa)
      \\        & \textit{b'}  & & & & & & & \textit{b fa B} & \textit{B mi B}  & \textit{b fa B} (Befa) \textit{mi} o \textit{mi}
      \\ & & & & & & & & & & \textit{B} (Bemi)
      \\        & \textit{a'}  & & & & & & \textit{A la}  & \textit{A mi} & \textit{A re} & \textit{A la mi re} (Alamire)
      \\        & \textit{g'}  & & & & & & \textit{G sol} & \textit{G re} & \textit{G ut} & \textit{G sol re ut} (Gesolreut)
      \\        & \textit{f'}  & & & & & & \textit{F fa}  & \textit{F ut} & & \textit{F fa ut} (Fefaut)
      \\        & \textit{e'}  & & & & & \textit{E la}  & \textit{E mi} & & & \textit{E la mi} (Elami)
      \\        & \textit{d'}  & & & & \textit{D la} & \textit{D sol} & \textit{D re} & & & \textit{D la sol re} (Delasolre)
      \\ Middle & \textit{c'}  & & & & \textit{C sol} & \textit{C fa} & \textit{C ut} & & & \textit{C sol fa ut} (Cesolfaut)
      \\        & \textit{b}\fl & \textit{b}\na & & & \textit{b fa B} & \textit{B mi B} & & & & \textit{b fa B} (Befa) \textit{mi} o \textit{mi}
      \\ & & & & & & & & & & \textit{B} (Bemi)
      \\        & \textit{a}  & & & \textit{A la}  & \textit{A mi} & \textit{A re} & & & & \textit{A la mi re} (Alamire)
      \\        & \textit{g}  & & & \textit{G sol} & \textit{G re} & \textit{G ut} & & & & \textit{G sol re ut} (Gesolreut)
      \\        & \textit{f}  & & & \textit{F fa}  & \textit{F ut} & & & & & \textit{F fa ut} (Fefaut)
      \\        & \textit{e}  & & \textit{E la}  & \textit{E mi} & & & & & & \textit{E la mi} (Elami)
      \\        & \textit{d}  & & \textit{D sol} & \textit{D re} & & & & & & \textit{D la sol re} (Delasolre)
      \\ Tenor  & \textit{C}  & & \textit{C fa} & \textit{C ut} & & & & & & \textit{C fa ut} (Cafaut)
      \\        & \textit{B}  & & \textit{B mi} & & & & & & & \textit{B mi} (Bemi)
      \\        & \textit{A}  & & \textit{A re} & & & & & & & \textit{A re} (Are)
      \\        & \textit{G}  & & $\Gamma$ \textit{ut} & & & & & & & $\Gamma$ \textit{ut} (Gamma Ut)
      \\ \hline
      \\ \multicolumn{11}{l}
          {
$^\circ$ \textit{Hexachordum durum}, because it includes \textit{b durum} or \textit{quadration}, i.e. \textit{B mi} (\textit{B} natural).
          }
      \\ \multicolumn{11}{l}
          {
$^\dagger$ \textit{Hexachordum naturale}, including no \textit{B}.
          }
      \\ \multicolumn{11}{l}
          {
$^\ddagger$ \textit{Hexachordum molie}, because it includes \textit{B molle} or \textit{rotundum}, i.e. \textit{b fa} (\textit{B} flat).
}
    \end{tabular}
    \end{center}
  \end{table}

\end{landscape}
  \restoregeometry
